太子 旺角走 !!!!!! 好多狗車去緊

快！！！！！！！！

肯走嗰啲一早就走咗啦
佢地想畀人拉咪由佢地

推

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

走阿吊 推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

大個仔大個女識決定自己位置
量力而為, 相同手法切勿重覆使用
連續幾次使用就一定會出事

請求大家be water, 不被捕！！！

我唔想再見到大家根本咩都無做就被捕。

我以後每一次出黎都好想見到你地。

快啲番屋企喇手足。00:17

我愛你們！乖啦好無

行動前，停一停諗一諗。別讓仇恨支配你們！！